覺唔覺習近平同粒膠好似樣?

可否改做西裝膠？

方舟醫院真神奇

我記得有幾張好似 要搵搵

唔好羞辱小丑神

下面隻臭蟲就真係習近平啦

屌你老母又諗起果個衣紙妝

想當皇帝的小丑